Virtual Youtubers討論區（262）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

好耶

Peko peko peko peko

btw有無人知香港有無人開訂peko支百年梅酒？

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

slow

LM

同花那同一個親媽

lm

留名等糕蛇改返糕蛇

改左咩名？

Lm

神樂九段

屈

唱唔少英文歌

ageer

original

今晚tama定hachi 定係星乃
定係唔訓補哂全部

敗登

選擇困難症，另一邊涼菜又未出黎

慢慢放消息 意圖提振沖蝗士氣

人有兩隻耳嘅 一隻耳聽一個 最後第三個學貝多芬咁 咬住碌棍 對住個喇叭 用骨頭傳導聲音

睇唔明,啲支那仔噏緊乜?

桃鐵組遲少少

係咪都係嗰隻碟

元祖羊箱玩L4d2

比人吸緊

空媽好似反向工商緊
卡係同一個位成15分鐘

睇標題咪得

慢慢post出嚟唔係仲消士氣咩 但佢哋慢慢知冇彎轉

唔滿意就用日麻擊敗我

歷史會記住你

我會係連v日日狙擊你到改返為止

叫住九蛇先 唔好狙擊ok?

話唔定一早已經收返曬

武士道果個?

空媽呢啲先叫工商一個鐘差唔多夾到兩隻

估唔到不知火又幾唱得

Tama Hachi 開波

係

開波

我遲D都諗住改紫咲シオン

原創歌

但係我覺得過咗咁耐唔會可以做到燃料 因為大家都知事實 哦完就算

Towa Flare Kanata
呢啲低沉既聲音唱歌都好好聽⋯

頂
Hachi撞阿女

三角形對北留言dislike

其實好神奇思維係，你都叫解散
官方收返個acc有咩特別

星乃係めあ??

佢啲原創歌都幾好聽

係
一撚樣樣
但都係我健屋靚啲

最緊係就係唔中張bingo紙

咁係咪改口叫小學生？

Username冇得4重加密

丟晒我地魔友既架

今日tama唔唱紅同炎我即刻del steam

仲記得前幾日yagoo去講再見
佢地FF成下跪
不過當初支那字幕組帶頭燒會長諗住人地就會跪低番o黎
鬼知小粉紅出精將holo打成反華企業咩

Black Friday shopping 完又有時間睇V

無追開，見直播禁入去聽去又ok.

不過我係堅定既初號機咆哮派

佢同左我講唔唱

星期5撞開架啦

聽tama

Hachi 都幾多SC
似乎真係憑實力吸到唔少Fans
(當然本身係Reality 果邊都本身有一班)

聽完牙心到TAMA

有無咩推介?

初號機派

條友對aloe嘅愛得三個月

LISA之夜

佢唔鍾意你

心心 我知你係度架

?

唔錯

佢宜家不停唱好似想補返唱唔到live咁

足球 > aloe

座長比人圍嘔

你唔改佢個名

以為自己sc自己

獌>Aloe

同埋順便係youtube 真係要努力d
唔係B站果邊一出事
佢就連後路都無埋

已經唔係同一個人

呢首歌要把聲夠厚正

昨晚唱到好夜
勁正

呢隻一陣再補
好忙

而佢不知道我是誰

兩個人咁

死左變左講波mode

紅魔友

就係咁都照改
先顯得你既愛寶貴

Tama要人

Hachi 要人

返咗日本就會翻嚟㗎喇

HOLO 5期互毆

聽TAMA唱歌真係好relax

你肯定?

NENE

唔想聽lisa啊

座長咩都冇做過就贏左

nene場場都自爆

去多左YT唱
大家知咩料

超正 已經loop緊

話唔定翻日本嘅係haachama
心心繼續被困澳洲

又自爆左

Tama今日好high

唔通今日就係雪花老母崩壞之日

乳滑緊

獅白超好揪

心心個SC係港紙，應該係連v潛伏緊

BUG一樣既存在
戰力頂點

已經突登讓賽比nene捉
nene都可以自已跳埋落去

nene幾時先有得贏1場

寫ねぽらぼ唔寫5期生

同會長一樣有追開po

NENE虐

好笑過之前en

要聽人咆吼去睇哥斯拉啦

我係tamago呀屌

Hachi 唱歌真係好好聽

社長一手捉住lamy比火車撞

不愧係偶像係LISA既人,真係好似
如果佢偶像係水樹既話

446訓係到都嬴

屌你SSR成場係中間掛機都有得贏

獅白瞓係度都贏

獅白: 你地兩個慢慢爭飽lamy , 我企埋一邊睇你地打

唔洗自己郁手等佢地自滅

紅

Moona>牙兔 <->雞姐>Calli

點睇都係雞姐花心啲掛

Moona搶口師

黎啦

支那仲話ban holo玩隻Party Animals
明明就係抄Gang Beasts既

第一次衝擊

社長？

要黎既 始終要黎

MOONA仲有IOFT架

miko呢

nene trash

我估會唱埋英文版

貴圈真亂

唔好再FF搞姬喇你地

又攬炒

佢地成日攬炒

座長玩到蜘蛛俠咁 係咁彈黎彈去

收爹啦引戰狗

打交都打到馬戲團咁 跳上跳落

跳到咁高

yes 9點

打和

moona都有fans

點做到

nene暫時未輸過

係咪打錯

又瞓係到贏

3個自殺

CLS 我決定聽左HACHI先
其實後補

Miko我就撐喇
真友誼> 虛偽既官方CP
真友誼=非工作而相遇=真正咁打開心靈=打開束縛=真心動=除衫=磨豆腐

竟然lamy贏左
仲以為佢一早死左

nene

唱埋ed

Nene is dead! You bastard!

睇黎會唱齊3首

Iofi<->Moona>牙兔 <->雞姐>Calli

Miko：你哋慢慢爭 我大婆你哋吹？

座長

自爆三次

正評俾miko

lamy連續3場瞓住贏

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

自己玩自己

咁都贏唔到

掛機=win

企定定都唔會有事 係都要跳

第一次支持黃金撚

點解座長啲動作咁靈活

佢應該諗住ground pound lamy,點知自己飛左落街

有座長就會變成馬戲團咁

笑到仆街

座長係未比人推細聲左

nene既生存意志

nene死守牆角都係fail

都係輸

rip Nene

發現座長玩種田果陣又係唔知點解會瘋狂啪個跳掣

玩到成個小飛俠咁

座長真係訓係度贏

Warning: 第二次衝擊

炎

除左pekomiko其他都係逢場作戲 中出即飛

淨係宣傳左英文版紅
無打算唱

如果可以既想睇五期玩超級雞馬
應該幾開心

炎呀

我估佢會唔記得歌詞

都係未開到

LET IT GO英文版都唱到啦
點會唔記得

ひま個chatroom變左船長個形狀

nene一場細場都未贏過

那個nene就是遜啦

讓賽都輸點跟

因為nene

好正

Lamy

放水比佢都贏唔到

咁贏

咁都輸

點解雪媽咁贏

咁都輸 笑撚死

放曬水都係輸

座長又斷己相殺拳

洗緊ババア

nene輸到好柒

煉獄無輸

先得4個人既?

Nene冇輸

座長同nene一開波一定會隻揪只要獅白企埋一邊就冇事

nene次次都自己自殺 點贏呀

點玩呀
一開始跳落去自殺

迫我呢d holo撚睇彩虹

笑死
同時開緊gang beast + mea歌回
雪媽跌落街嗰下咩牙正好開口唱departure第一句，成個感覺勁希望之花

NENE一勝耐久

改埋歌

座長改歌撚nene

笑死成班唱歌

私怨
同埋知道自己唔夠獅子打

你覺得紅蓮華英文版 定 Let it go比較順口 或者叫上腦
我覺得紅唱唱下load左日文唔出奇

nene到底係唔係真弱智

大量唔係會員既人留緊cm

終於

nene總於贏到

終於首勝

哭左

fate

向好處看, PTR唔係虹

Nene

聽緊Hachi 阿女交比你地聽住先
我一陣間重播

Let it go係咩let her go就知

好pure好true

45分

nene又同座長攬炒

咁廢講野仲咁大聲

點解nene又自殺

你尊重ok?
Where she came from ?

即刻比人圍毆

最後又自滅

尊重下PTR成句野影都無

446笑得好開心

撞figaro......

睇黎nene真係唔係扮弱智

後補

我哋社長大智若愚

我唔太明座長平時打機果陣D手指係點郁
到底點解可以不停禁到個跳掣

仲要係佢屋企

木葉忍村

洗定手等開波

nene場場都可以花式自殺

廢到比人屌

開波, 再見了tama

太心急鳩禁

Haters go hate

tama+hachi 8點
神月天x海月 8點半
88nia+星乃+figaro 9點
berry 10點
律可11點

座長好撚癲

叛忍

5隻手指以上係馬戲團好常見

尊重下你個推個母會啦

座長又撚狗

係咪諗住吹水唔玩

撞到仆街

ダーリンダンス／獅子神レオナ

446撚狗

獅子撚狗咁

撚到nene自爆

日日都積一堆未睇
睇唔曬呀

復活

明顯見到446同座長真係撚狗咁玩

讓晒賽都自已飛落街

又自爆

全部人呆左

佢之前唔係感冒咋咩

剩係呢首都值俾三十蚊做會然啦

尷尬到出Goods算

新merch
冇aloe

點解NENE捉住人都可以自己飛落街

冇留意,淨係知佢好耐冇開台

得4個

ポルカ依個名應該代表左遊戲力底邊

暫時撞4場歌回

因為果個nene黎

之前上佢TWITTER話想開歌回,但感冒

起碼著得

HACHI 真係好好聽

無你地咁花心，心心一日仲開緊我就一直係心心度

LetHerGo換電腦出道等候區

座長條螺旋槳

唉

獅白手榴彈

船長社長

我覺得tama唱完呢首會星爆觀眾

如果件野冇寫住HOLOLIVE既話話唔定我會買

我覺得都係窄窄地
毒L演唱會衫feel

聽到佢地猜包剪揼先發現係off

寫holostar就型棍
寫hololive 就毒撚

種米比人指示左成星期
依家串下

估唔到Nene連座長都打唔贏

來了，有得睇印尼人揸車

可惜我唔著以類衫，唔係會買

左耳團長
右耳TAMA

少左個人

星乃等重溫

演唱會工作人員外套
設計靚過天使地布好多

Figaro

寫hollister 呢

生日歌

香港應該無乜人知hololive

mk

7500羊真係好L貴
隔離個杯好似有誠意D

久遠LiSA

怕著出街比虹人伏擊

天使rip

今日阿女又開OT
條LIST咁長既

天使公喺終界高空工作跌死咗
召喚職安真漢子

PPT all lost

船老人痴呆

頭先見佢望住chatroom鋪路已經諗緊會唔會出事
點知

究竟印尼人揸車會唔會小兒麻痺

船長唔識㩒制

頭先lag到

一周年倒數

團長唱jojo真係好有風味

design得好正 最後一張

團長 令人安心嘅水準

有無DC手足send條link出黎我係辣殺唔識追post

你陣間點算, 貓狗不仲

團長唱出了最糟糕的JOJO

しけてんにえ

而家都係LAG
應該似係OBS set錯嘢

買咗新電腦
之後唔識校

睇過場就lag 實際打又變返順

已經唔撚係讀

其實去holo ser個終界揾會唔會好啲
資源ser個終界比人玩到爛哂

powerpoint黎嘅喂

好撚痛呀師父

岩岩過生日係咪大撚哂

Potato pc

要再打條龍
你覺得HOLO裡面要邊個先打到

好廢㗎條龍

うんち突入カード

唔得喎清

pekomiko都夠做

水火不容輕鬆打啦

船長番鄉下，笑撚死

35同兔都狂死

POL TAT O PC

去到禮文島

果次狂死WO

有成萬人聽緊團長朗讀會

對唔住TAMA我MUTE咗你走咗去聽團長
但係必須架

咩嚟

搞多次大型COLLAB 吹雞打龍

之前團長好似好介意自己唱歌唔好聽
而家見到佢"唱"得咁開心 都係好事

FUCK YOU YOUTUBE

dllm出error

中咗禮文島鎮魂曲

還我hima

依加兔仔都整咗村民交易
整多幾套裝吹雞叫人打

一個空裝打 一個用箭射 打得贏算係咁啦

真係好ENJOY

聽團長讀歌聽到有d上癮點算

佢地玩緊唔睇comment分分鐘唔知error左

冇比較冇傷害
就算自己一個
玩得開心咪得

唔記左邊度見過叫佢地克蘇魯3姊妹

好正常

應該係船長拔左條線

PEKO觀戰之嘛
佢啲箭都傷唔到條龍

會長第一日玩mc就問終界龍係邊

揾埋會長去打

老c高汁 入左

狂死根本唔係問題嚟
空裝打防lost推屍先係正常打法
人多反而驚會lag爆

阿Fi 今晚d歌風格好特別
幾正
唔會聽來聽去都係果d

琥珀10點初ASMR

吃我大絕>>>拔網線

要練好水桶落地

左右兩個都係混頓代表咩有時睇下右邊個朝活好似冇乜事

終於唔係播ppt

佢自己開個人ser打過兩次

音樂無分高低

團長呢首我知 niconico年代，超難唱

今日都幾多人出新歌下

睇半個鐘 再去睇狗狗

其實識玩一定係起多次peko cannon
等條龍飛落黎就狂轟佢

生日係咪大撚哂

團長D朗讀力又強咗

正統派朗讀

阿火上線 叫埋阿火去啦

好好聽

無野了。。。原來係朗讀會

阿火又溝女

證明你唔係嗰啲思想落伍嘅人

左邊阿女
右邊團長

係RAP
團長挑戰緊死神

呢度d人開左個dc谷玩trpg同日麻

好鬼HIGH WO
TAMA醉左黎?

叫佢老婆唔好搞大件事啦

同你掉轉

重開

佢地3個
神城くれあ => 神城克蕾亞
セフィラ・スゥ => 錫菲娜 蘇
鈴原るる => 鈴原露露
其實有D無聊 不過覺得咁都諗到幾好笑

Moona手車好辣

巴打你走啦 我唔想搞大佢
團長唱歌有咩唔好

仲以為咁啱三個都係混沌仔

唱歌...？

本身好似仲有個大家姐??

全裸待機

女人揸車真係

如果你聽過團長唱個首飲歌 你一定唔會咁講

團長好撚正

係Plurk度見到嘅2434liver入門介紹大整合可以用黎搵啱自己口味嘅liver+比意見

我見畫師twitter都係講3個
唔通畢業/引退左

頭先ppt全lost完之後點
唔忍心睇落去

huh?

wadiu,今鋪小粉紅真係打哂飛機

咁大鑊

屌。。做乜尻 唔撚係掛

桐生ココは、桐生ココを守るために

咩2C

咩事

就係想要呢d

俾人起咗底定係咩事

秋津ミツバ

好似無活動了

十一月終於嚟

............................................................

今日醉左既TAMA好得意

剩返幾日都過唔到

Keyboard 啱唔啱

無晒mood

支那仔真係贏左

屌

屌你老母以後唔睇holo

會長沒有輸！！！

咩玩法呀

大家可摸以唔好貼支那畜飛機文過嚟??

唔見咗萬幾人

唔洗睇都知咩事

屌
乜mood都冇晒
cover做緊乜？

屌
專心趕paper算?

會長

しばらく

到底會休幾耐?
定.....

唉...

建議專心趕PAPER 趕完多數又冇事
利申：趕緊

自肅=保護

@計錯數

再見

無心機睇V了

反HOLO既勝利

中國贏了

公司保護唔到旗下藝人
要你間公司把撚啊

個胃好撚痛...

Cover又跪

應該唔關事
都離開晒中國個市場

睇定d先
cover以個時間無理由跪

等cover出公告再諗

可以沖其他v了
獨輪車開起來！

冷靜
我覺得係廢多D
個CN都爆左lo

觀望多陣先

我的連燈大神呀!!!

會長玩膠咋嘛

係coco既意願定係公司要求

會唔會收到死亡恐嚇？日本仔對呢D野都幾CAUTIOUS

放一隻filco

保持安全行車距離

公司而家有咩需要要求佢咁做

有可能

我都驚係呢樣

中國的勝利條件邊有咁易滿足
各位睇定啲

如果係咁天使應該唔會開台啦

對面一定打曬飛機

係咪又要unfollow晒holo

似

korone & calli

觀望多排先

應該會長自己覺得壓力太大掛
搵人合作驚累到人

似係會長精神差到唔適合開台姐
專心練歌練舞搞好個LIVE先再返黎好過

cover呢排做野唔似之前咁弱智
所以我睇定d先
斬晒cn連字幕組堆帳號都改埋密碼
依家時候搞會長真係一d好處都無

要準備演唱會太過累 休息下姐

次撚次
逢月尾就嚟料
holo俾人落降頭？

神父快出黎傳心
唔好打lol住啦

可能會長真係壓力太大想休息下
睇定d下個月live仲有無會長先屌cover

係跪9月尾果下已經跪

講真佢咁出除時無

明明琴晚仲同moona玩得咁開心

個Live係十二月幾時?

冇會長 到時到我獨輪車

冷靜d先...

如果你問我既我覺得就係有殺害預告所以停

cover唔出公告話自肅之前我都仲會觀望
真係cover做d濕鳩野我立即屌你老母燒晒堆goods

吸左咁多金，cover到底cover未

唔知班鬼佬依家點睇
定係又睇唔撚到

建議冷靜
係咪嫌炒唔夠車

undercover

show love and peace man

同尋日個反月聯盟一樣好笑
保持安全行車距離

似係現實有D問題

唔該

love & peace

一陣12點就唱歌

12月尾個live點算？
我仲未買飛
依家真係睇定啲先
冇會長就真係唔撚睇

我諗係佢自己決定要停
條tweet都係簡單交代就算
希望唔係大件事

如果特定到屋企應該PP都停埋，所以唔係

邊有可能係cover跪

而家重點跪
成個cn都散撚左

又係一個block on9仔既好時機
呢啲時侯成堆on9仔蒲頭

我覺得冇可能先咁講姐

好撚想買 但係好撚gay

係
你老母都跪左

内文話為了保護CoCo,即係仲唔放棄佢住
除左相信會長之外冇乜野做住

睇定啲先 唔洗傳心住

白上準備要食車了

開埋ppt個台moon先

一陣死狗都冇心情睇了

自己出事or身邊有事大問題到要自己決定停播

如果照"有殺害預告既話應該連PPT都會停"呢個思路去諗既話
咁似乎係呢期比小粉紅洗到冇哂精神
想專心練歌練舞過完個live先再算

如果要既唔洗咁出
直接話放假未得

成個人變埋死狗咁

即刻攤左落床碌手機

心理上想守る都得既 唔好諗太多住

可能係傾合約

可可沒有輸.......

真
Ban3星期你重知cover on9
而家真係唔知咩事先慘

會長會限有信睇

最緊要人冇事

講乜

如果係冇精神，直接話攰想休息咪得

課啦屌你

你他媽

其實得兩大可能
第一係會長自己太大壓力
第二係比人死亡預告, 而且係比人特定到住址個種

睇唔明屌

有無翻譯？

會限都放出黎

原來你地都入左會
好多人

第二點如果真既應該連PP都停埋

唉...............
屌...屌....屌....屌...

費事屌

きっとまだすぐ
唔想讀心

邊個on post 會限呀

睇少幾個on9 comment都好
慳返唔少時間追PO

睇完
就咁睇要休好耐意思?

桐生可可為咗保護桐生可可
呢個講法好多意思係到

點會唔入??

又做乜呀

起碼Live後吧 斷估

入左但唔識日文睇唔明

對唔字大家
我太心急

永遠g持

都係叫大家唔使擔心
冇咩實際資料提到

都係要等cover或者yagoo條撚樣出聲先知發生咩事
依家完全係讀心神探

好撚無力

有冇連燈仔出黎燈下?

屌住走都叫跪

會長是無敵的

等啦
起碼live前唔會敢輕舉妄動
會長同Cover都係

希望黎緊FBK頂得住唔好收皮

唔係支那人然到開巷

乜都唔想睇 炒多陣股訓

總之今次幾明顯唔係Cover禁係會長自己決定

嚟得咁撚突然好難唔讀心

同意，應該係會長提出

如果係咁就直接練習唔會咁隱晦

求撚其用google翻譯左會長封信

喊左

係
好似停asacoco咁直接話休息未得

save it
意思差幾遠下

大空家

活動休止？

唔掂

冇心機睇LIVE了

停一陣我覺得又唔使咁擔心既
擔心都冇用

唔知講咩好

去左做數 發生咩事

無 疏

佢有好大件事會影響到自己, 果款係咁

依家俾我感覺係
一係live後出番o黎
一係無期限休止

讀少少心
個人感覺時間應該唔會太長
內容似十年磨一劍個種feel

順便當戒下睇v
lamy 88

休息下姐 諗咁多做乜
件事都過左成個月 仲可以有咩事發生

謝晒皮

神岡家

真係出唔到live的話會有公告

屌 上面有巴打翻譯左

柒到核爆

似有突發野喎

不過都一野勾起哂D PTSD
宜家除非有進一步資訊 如果唔係除左等都冇咩野做到

希望真係冇咩大礙啦

港支勢不兩立

會費會繼續俾
我係會等佢既
暫時去睇其他人，不了

我覺得係唔知道幾耐先可以解決
所以冇任何一個確切時間
有冇人記得當年Mel 係點講㗎

今朝仲po左相

我建議大家之後留意個方向可以係睇

個live個出演名單會唔會del會長 如果一直keep住到開個日咁就冇事

一定會繼續畀

建議唔好上去睇
利申爆左血管

睇住狗狗冷靜下先啦大家
有咩等返cover個邊出聲明先

.......................
d 大愛左膠真係無撚得救

點解

Mel 好似等到件事resovle 得7788先上水
個時一開始係直頭潛水

會有咩突發野 真係有野就唔會係會限放野啦
你話COVER拎埋佢AC放冇野好講

hmm...

21/12就live
其實都只係三個禮拜左右
yagoo做返次好戲俾我睇得唔得

尋晚先係Holo ser做完英雄
做乜突然間會咁...

係會長返歸之前
真係冇心睇其他v

乜都冇講幾個月
之後出黎講果陣已經係逼cover處理事件

支那賤畜死全家

咁你講下隔左咁耐有d咩野

其實今次我都會大愛L&P
因為無咩理由Cover問題

要睇埋拆彈視點

你睇撐敗登D人就知 仲想同支那回歸舊好

今朝sega解禁
仲滿心歡喜諗住會長可以玩中人

就係冇野想休息下囉
你估真係0壓力架咩

love and peace

ppt仲係無咩特別
繼續moon

今晚又冇心情了

今次我又覺得佢地無講錯

咩

mel單野性質上差唔多但又好唔同
mel係d變態佬fans搞佢 會長係比d支那狗幻想成假想敵攻擊佢

真係休息唔會講活動休止同D用語咁曖昧

希望果邊唔好有野出

唔好讀心喇，睇下天使同星街會唔會講漏口風好過

唔係叫你屌cover
而係集火班支那仔
要佢地正視支那仔個問題
而唔係仲話CN畢業好慘

大佬呀，用deepL啦
仲用google

點樣可以一齊睇

百鬼失蹤左成個月都無活動休止

真
活動休止以句野唔係隨便囉出黎用

個twi無料到喎組長

大愛
係唔可以包括支那人㗎

好搶口

傳個心
驚係live前比人捉到更多線索特定
又唔想影響到live嘅心理質素
停到live完

竟然拆得掂
依個唔係死神黎
死神邊有咁叻

喂屌,真係有藏頭詩

Korone

開住2個youtube page

嗰個例子又唔同嘅
人哋係消失慣犯

驚有野姐

mel果個係內鬼黎
肯搞就搞掂左
今次真係難搞

得閒諗濕鳩藏頭詩

宜家見到你個名想打柒你

藏頭詩
くそやみそしきが

打過機啫 就發生咁多事

都估撚到個po有班人口講支持會長, 實際上連會員都無入

果個唔只係FANS，仲係(前)職員
所以先咁麻煩

係，無人會估到
珍惜眼前人

真，好誇張

上次成班讀心師 諗返起都覺得煩
LIVE之後唔返黎先屌COVER啦唔該
會長唔返黎 小天使又玩自閉唔出聲
我直接打SC屌佢老母臭閪

狗d英文仲叻過haachama

一早入左

上次未有巴打話好多變態佬為左接近d v所以去見cover工
mel單野之後cover宜家對見工既人睇得好嚴

屌 呢D玩過幾廿鳩百次 就咪撚開心大發現咁啦

好方向：專心練舞/準備新企劃/Spam大殺器研發中

壞方向：被特定/壓力大身體出問題/雪藏Live後畢業

屌你但我點都覺得下次再出現會迫會長先道歉

大拿拿25蚊咁貴
比完冇錢食飯

好想見拉米老母

仲有藏頭詩係未代表可以唔駛咁驚住

oh i am die

唔撚知 亦都唔撚想知

咁耐冇追po 一睇就出事

狗多死神一倍人睇

入咗

呀羊好黃
愛了

真兄弟

你個結論到底係點樣得出嚟嘅
我完全諗唔到

冇嘢講先更驚
上次停三星期都有嘢講

我羊

真係相棒

羊覆左，大家定d未

WTM黃到

用狗狗標準唔計

不嬲羊由頭黃到落尾
個零月前日日一講羊就拉埋條撚樣黎講真心嬲

牙羊一生推

羊羊好得意

傳少陣心啦

因為條台狗姐唔好咁認真

話曬都世二

呢度成日炒車+捕風捉影
尋日嗰個月亮喜歡藍你中睇唔出咩

北狗反省下

洗唔洗咁突然 一啲先兆都冇
Btw 要唔要mom實2nd live張海報

PPT仲未知咩事咁

北海道隻領頭羊抽水就叻

年底先傾合約？
上年十二月出道冇理由11月尾先簽/續？

panik完
ppt仲係無咩特別
扑暈自己等live個日

我地又知咩

連v特色
唔想睇自動無視啦

死神好勁

原來狗狗英文咁好

打mc搵咗四粒鐘仲未搵到翼
我諗佢應該未知發生咩事

佢呀媽

好憤怒

尋日先eng only

指揮官係咪同支那仔開香檳慶祝緊?

真人好正 已婚

屌 諗起roa無啦啦係個宣傳到消失左

又燈

神父做嘢未

上水啦咩

我指佢連出咗條twitter都未知

咁依家班人無得攪coco,佢地會轉攻擊心心？

白上

fantastic four

白上大師先

每次會長出大事呢度就會有巴打被屌走

狗狗d oh no oh no好撚得意

唔會
佢哋而家憎隻狐狸 仲多個心心好多倍

2.0黎

點解係白上

上次明明係coco心心休息

班支那仔覺得fbk變心背叛佢地

你上一次收消息係幾時

唔想睇可以唔駛理D傳心師 十虎果D
呢度仲有好多人正常討論

痴線負碌左2格

想moon住張poster
但官網唔見有

睇定啲再買live

wow , mushroom rocket no

入親嚟都鬧交 唔想睇

死神理解到狗狗d圖型英文

明明有car 明明話1秒
點知...

當初玩壺男玩到喊

心心返日本都要隔離14日 應該冇乜問題

電波對得上

唔係 有1字就ok

今次真係屌佢地老母

會長出事你反而想買

支那人傳心覺得龍搞到狐冇左支那條水
狐會好憎會長

結果狐衝出黎撐會長

斬欖斬得最狠

真係跟唔上

Rap電波

準備ban人
反正明顯嗰幾個慣犯

地獄難度開始

你會想睇死神個畫面?
得堆英文

係啦 一掉轉d人就去哂睇死神個邊

死神開始多人

打陣機就多三十幾頁

如果冇會長真心唔想睇埸live

狗狗即刻跌

d 人傾向睇拆彈
突然幾千人去左死神度

小粉紅真係……

不過依家大陸自己攪v,好快就得返強國v圍內睇，自食惡果

上次有呢句係asacoco 2.0

我可以專心打薩爾達無雙了
我可以安心等2077了

唔係啵我見死神都有3萬4
相比平時已經多左成2倍

[url]Virtual Youtubers討論區(263)

原來到死神拆係講返日文

死神講得咁慢出硬事

仲以為要秒數個尾係1添

正面d睇
真係營運做on9野唔會俾佢咁樣玩藏頭詩

燈神

竟然拆到

Free chat 10幾個紅SC了

2個都好勁

Agree
想休息吓都正常

拆彈同解讀果個都無掉番轉

老母咁講，應該係會長心靈上太攰
利申：絕鳩估安慰下自己

就咁睇死神D日文其實等於心心講英文咁上下

暫時睇EN聯動好睇都係得三期生(船兔Rushia)同狗

好好多

撳錯2次制太蝕

Block柒佢咪得

好cute

會長活動休止一排消息一出推得好快
小粉紅又然

聽住狗話5 佢都禁錯

狗狗連日文都已經唔記得左點講了

求先有巴打po過賣飛個網

有咩事應該會第一時間改

贏條閪
會長冇輸

死神同狗好似效果幾好

rbc底邊到冇人記得

狗同死神形容啲圖案形容得幾好

好有chemistry

睇左少少Po
Coco停更估計係要中之人處理既急事
要時間處理姐
唔洗諗到咁悲觀既

我覺得唔係
好似老師、小學雞咁有急事處理係直接出黎講
唔會用到活動休止

巴打你條LINK

呢PAIR幾有火花

Virtual Youtubers討論區(263)

Fantastic 4
Waiting Dog

死狗夾到

死神寫首歌比狗狗rap未

本來仲想毒撚鯊聯動會長 依加冇啦

ELITE GANG is ready

暫時最樂觀既假說
會長因為2nd live、年內衝百萬搞到身心俱疲
經理人想佢休息多d強制限制開台時間，會長鬼妹仔性格頂頸

唔同文玩match字應該死硬

天使開始發脾4

似係，前排一日開4,5次

Menu 13 係咩嚟

但最驚果邊會限寫到咁
如果純粹囉黎整藏頭詩我無咁驚

軍糧？

早期的MRE僅注重保存性、口感不佳，過於難吃得到了以下的渾名:

「眾人拒絕的食品」（Meals Rejected by Everyone）
「難以下嚥的食品」（Meals, Rarely Edible）
「衣索比亞人拒絕的食品」（Meals Rejected by Ethiopians）
「打擊士氣的因素」（Morale Reducing Elements）
「既非食品、也沒準備、更不能吃」（ not a Meal, not Ready, can't Eat it）

聽說有一次國際軍糧交流會中，美軍的MRE完全無人問津，被公認為全世界最難吃的野戰口糧。

軍糧

又係既，見佢一日5動接3動

Menu 13 (Vegetarian)
Cheese Tortellini in Tomato Sauce
Instant Pudding, Vanilla
Chocolate Peanut Butter
Crackers
Recovery Trail Mix
Lemon Lime Beverage Powder, Carbo-Electrolyte
Hot Sauce, Extra Hot 4x
Accessory Packet C